[代糖撚]有無糖尿病人仕知道邊度有好既甜菊糖賣?

係惠康買左太古隻甜菊糖 完全搵笨柒
上網睇甜菊糖甜度係砂糖既200-300倍
但落太古隻甜菊糖 屌 仲要落多過砂糖一倍先夠甜
之後睇返個label
100g 入面有成99.5g都係甜度只係砂糖60-70%既赤蘚糖醇
頂盡都只係得0.5g甜菊糖苷
一包只得150g仲要賣成36蚊包 甜菊糖苷仲要溝到咁撚淡 屌佢老味

我知赤蘚糖醇係用黎溝淡甜菊糖既苦味
我睇外國隻Truvia, 3.5g入面只有3g係赤蘚糖醇
人地寫到明3/4 teaspoon provides the same sweetness as 2 teaspoons of sugar
甜菊糖苷含量一定高D 無咁搵笨

但香港有無高甜菊糖苷含量既甜菊糖賣?
邊度有得賣? 度度都搵唔到 黎黎去去都係太古

推

推
見到iherb 有隻叫sweetleaf
佢又分好多種 又extract又solution
有貴有平 有無巴打試過邊隻好?

呢度無人食代糖?